老老實實，真是恭喜你呀有冇俾大劉食過？

有

冇

各位覺得呢

一定冇啦

你唔比佢食恭喜佢黎把撚啊

打工仔咋

我對邊個好啊依家我